hottoys 1/6 1/4 figures 討論區 10 比訂都比到破產

HOT TOYS是一家源於香港的人偶的公司，專門向世界的市場開發、設計和出品大小1/6（約30公分高）及1/4(約45公分)的高精細度收藏性的可動關節的人偶，以像真人的頭雕、做工精巧細緻而出名。hot toy 公司成立於2000年，剛開始專門生產1:6比例的美軍特種部隊人物可動人偶，之後到現在以生產電影人物、電玩遊戲人物為主，尤其是他們的電影名作系列品牌（Movie Masterpiece Series）高端人偶。他們主要由畫家JC Hong所領導。和 yulli 頭雕師等人

查詢電話 37223988

留名

今次Hulk坐Hulkbuster同暗夜比鄰星爭soul sem

Gem

你老味劇透
呢d圖可唔可以po link呢？

係咪真係咁驚俾人搶開post

衣家收齊mk1-6膠版要幾錢 想完返個夢

好多都變哂色啦

人地要面

我見就爆咋，你開過囉

佢最未都會1001咖啦
求撚其啦

比你地開過啦 橫掂有完全封鎖唔驚我搞事啦

thank

今時今日仲收膠版
上y拍和FB谷精下
估萬伍樓下吧

索性你推爆埋舊post咪得

你推

千幾蚊隻都幾唔抵，mk1重要二千幾先收到，幾大等新好過

仲未有新蜘蛛仔

會否HT星期四盤點順, 順邊執下位，放D新嘢，等星期五公佈新嘢

好驚mk1唔出diecast

無可能唔出。睇HT幾時想出姐

你可以放心 一定會出
分分鐘連house party都再出Diecast

諗住佢已經出過2.0，未必會搞3.0 diecast
不過佢肯出就最好，2-6都訂/買左

有冇人有非盒未開戰損cap 有人3500收

iron man 金蛋黎

Iron man 真係養到ht肥哂

岩岩訂完mark iv... 琴日追埋隻mark vi

爸打幾錢追mark vi

而家追mark 6勁貴，見人+800都只係收到普通單

普通要咁貴咩

2700

lm

2700什麼版

想買新版蜘蛛俠，布料質地好正，但係出面炒到好貴。其實呢隻係咪仲派緊貨？想跌番d價先追入

普通咋...
特別版只係多左個頭je

icic都ok,多個頭多5,6佰又唔係太值

好奇怪既心情。
交收果陣真諗緊...食少真係on9
但拎到番屋企又會好開心擁有佢

炒

請問全新diecast mark 3 sp 去到咩價位

諗返起上年7000收曬46, wm mk3, 特別板美隊同冬兵真係爽 擺左一年放返出去都仲有得執

新post留名

想知iron man 以往大唔大機會有現貨 無訂mk5

Mark 5 就應該冇乜機會
Mark 50 就唔知了

Mk5都幾難，單都炒到+700左右

我屌好撚正

今日開訂

道德高地撚
估唔到跟埋bb

竟然今日開訂

屌

淨係想要個bb

有望儲齊前傳

睇fb個立體投射好似好大座咁

Fb相入面有張同dooku對打,應該下一隻就係佢

三點先出到去算唔算首日？

今日內都係首日

隻 obiwan兩個版本分別幾錢？？？

我見上次anakin第一日都分時段派

1430
1690

無High ground 點係obiwan

就出血
利申狗衝緊

訂唔訂deluxe好
張枱同隻luke可有可無

因為anakin提早左兩三個月出,個貨量根本唔夠派

Count Dooku

我覺得幾靚

Star war 唔撚洗排啦掛

好鬼正

安納金效應炒炒炒

Obiwan炒唔起掛。。

好難講

反正要買ge點都訂,首唔首日就睇自己有無所謂

第一次有ewan mcgregor
隨時同anakin 差唔多

有無師兄可以幫手訂 今日去唔到

真玩家次日都 ok 啦

訂咗mythos obi
呢隻pass

點解sideshow冇led光劍

Anakin我首日800後到依家都無 我怕左所以覺得愈早愈好

我都有訂mythos 但唔同感覺喎。。一係虛構一隻電影

好撚仆街
原本隻anakin都放棄左 諗住唔係大愛算數
而家出obiwan 仲要ewan樣
即係要我後追anakin 啫

D人真係可以唔洗返工咁

雖然係
但我有一隻obi已經滿足，買太多驚回唔切血買AVG3啲新嘢

後追anakin 一定好甘

Star Wars >>>>>>>>>> marvel

佢出前傳我放哂啲im了

訂左了

SS有發光劍, EP1 Obi Padawan已經可以著燈.

我都訂了

Btw 見好多人一訂訂幾隻，staff 話係 vip 授權

最後加2舊揾人排

唔知2000收唔收到

唔可以訂多過一隻？
我諗住一隻儲一隻展示

依家張單都1500

唔係會員唔得

大貨唔知會唔會跌，早上個星期啲炒家開緊 $2500 收

咁你自己呢

Y拍2800都俾人買咗

其實會員係咪都係限一隻 ? 即場訂多隻都唔得 ?

我見過2800收

其實有無諗過揾海外朋友經ss訂再寄香港

fb d 人post

屌佢如果個陣出anakin promo圖比啲hints我有個obi背影 好似而家知會有機出dooku
咁就好喇 真玩家唔想食炒價㗎

比隻 obi wan 再托一托

咁其實出得anakin都等於出前傳嘅。。

真玩家有愛就訂

真係估佢唔一弓

得, D兵我好多都入一對或4隻

搞錯以為你係第一視角

遲入坑好無辜
依家obi wan真係果斷訂

係喎，我訂兵都訂到打孖，岩岩問佢又話計人頭

仆街上鏡

快D出Dooku就好, 等咗好耐...... 跟手希望佢會出General Grievous合金版, 跟足1/6高度36cm, 貴一貴都買

Prequel 唔該quigon Darth maul

求padme

其實anakin個時都開左成幾個月訂
你話遲入坑就話冇得講
有得訂唔訂就真係抵死

我就係遲入，不過800後追左

我估好少人有訂就真嘅

Sw不嬲唔係炒家目標

Padme fashion show咁, 3集超過10套衫

而家都變係啦
都係anakin嘅錯

要ep2高得啦

燶嘅機會好高喎 不過梗有傻鳩跟風嘅

隻高地撚要1千定500蚊訂?

Ep2鬥獸場嗰件真係

Hello there
500

唯有望佢出入魔版

應該微

其實sw ep4-6都無邊隻炒得起

唔會啦 順便問一問 obiwan有冇發光劍

點會無

Anakin當初好多人吹捧個頭鵰先開始炒

battle damaged 嗰件

要瘋狂打飛機

ep6 luke有機喎我覺得

開頭係ep4 vader 不過之後無啦

依隻炒得起我入ss算

好靚

仆街我訂完個staff話一個鐘之後先有得睇
求更多相

啱啱又j完條片

DX07

喺出面實體店見到家駒嘅figure 想買個俾男友 但冇接觸過呢款figure 有冇巴打可以講解吓價位

藍絲

每次出都要睇一次

有兩款 MIS04 , MIS05, 應該4000左右

你唔問你自己

都多人影所以無仔細影

諗緊隻obi訂唔訂deluxe好
最衰放咗anakin張單
我太想佢出入魔頭雕
重現師徒對決

第一次覺得deluxe ver係賣大包

師徒對決仲放單

派貨啦派貨啦

利申：冇訂

啲人話會出入魔頭雕

Anakin出果排失業無訂
依家搵到工貴到唔想追

咁你慘d

Vader要買直接等ep6算啦

唔該哂～ 咁係咪冇得訂返以前出過嘅呢啲款？要自己搵邊到有得賣 MIS05好靚 我諗佢會幾鍾意 唔該哂巴打～

出緊去訂 仲諗緊普通定deluxe好

deluxe唔差幾多
但送嘅都高質

你懂的

2舊水買多立體投影台都抵啦

唔會翻出，一係玩具舖一係yahoo，ebay都會有，但會有運費.

Deluxe 啦 , 到時真係唔要兩舊野都可以試下分拆出黎放。

哩隻我都無訂

網頁寫Mark 5係2018 Q1派貨
咁2018Q1得返三日...

有機計2-4月

delay啦

派住首兩小時先

反而個BB先正

訂deluxe

地台嗰3件battle droid正

我有1箱super battle droid, 自己diy改地台

我覺得前傳角色都會俾人炒
D人咁鍾意Jedi
Hot Toys又第一次出

好想佢出commander cody

其實冇人關心炒唔炒
有愛就訂喇

唔值得討論隻野既投資價值
不喜勿插

我想佢出埋Windu 大師同qui gon

同意你
所以想提醒想入坑嘅
有愛就訂
無謂後悔益炒家

Windu quigon yoda Ahsoka darth maul grievous dooku

Windu應該會出啦 戲份都算多 人氣都高

出埋比anakin殺個個小朋友jedi

Young Ani 連頭盔

可能入魔版包埋

Obiwan包隻戰損機械人
Anakin包隻戰損小朋友

入魔版包細路仔人頭既入多隻anakin又點話

大家覺得盤點完
星期五會唔會再開新訂

應該會散緊啲貨就真

紅日開隊長

岩 似會派貨

排到 地庫有望

有愛已經訂咗兩隻dx

Fb group 見到隻合金wm mk1 ＄3600 都比人秒 有無咁顛

全新？

有冇巴打可以share 個fb group 俾我
買賣2手個個group

dx15到貨

已經有人放首日單高地撚

重要有得除罩露個頭仔出黎
佛心deluxe

呢隻b大撚把嘢玩

Sw 根本就係 ht 親兒子

又出groot

再販？

已經決定左拎去比老luke抱

無左件衫,可動長手同兩個樣,唔叫再版啦
但隻野好雞lor

閹割版既再販

未知咩價

對決果時隻眼都冇入魔
係件衫有d爛咋wo

所以唔知佢放乜鬼野單

希望滅霸送多個頭盔啦
我想佢有翻少少漫畫造型

相信好大機會留a4出先出full gear

我相信你既相信

蜘蛛俠咁耐唔派就好心成批改下腳關節啦

不可能

有咩事？

一屈就會造成永久不可復原既夾損

有無咩動作可以好睇
又唔傷害本體

真玩家

只能罰企

係咪所有hot toys figure通病??
利申 新手入坑

如果價錢係1000樓下都好

如果係我會放baby groot 1.0

應不是全部。

啲膠真係唔好扭到咁過份，玩具始終係玩具，由其下盤位
就算合金都會腳軟，所以好多時罰企都要企得好小小

我而家會幾個月換一次入櫃入盒咁

好有可能wo，嗰時1.0版咁多配件，價錢係11xx，宜家得一個figure再加兩個喇叭，應該真係未必過1000，到時1.0版應該個炒價都會回落好多

咁郁黎郁去都好易瀨野喎

唔係 係呢版既蜘蛛俠有呢個問題

有炒過咩 我見有人放全新1400

原價1100幾wo

唔知復活節前會唔會開多隻訂
好想要隊長手套佬呀屌

邊度睇？

做咩毒我

都係300蚊 比起IM唔過份姐

上年動物節影

要同IM比好多炒價figure都冇得比啦

吹一吹又炒高幾百

隻baby groot 2.0 18年Q2-3出貨

烤乜廚

facebook見唔到既

我真係好想屌爆自己屎眼
個陣mark 5, mark 6收訂
兩次都出左去然後無訂
宜家好後悔

有愛就要行動

佢秒Del post，好彩cap得切。
我估聽日就派

巴打我同你一樣
所以mark4我狗沖左
遲啲出mark7都會

1-7全狗衝

最心痛是 愛得太遲

宜家Mark 2, 4 又引唔到我。。。
可能我有mark 2 2.0版

如果我有mark 5,6
咁2,4 我就一定會訂
宜家有膠版1,2,5

黎啦，一齊屌鳩我 onL9啦

有無人玩開predator

女友話太醜 唔俾我買

想玩 但冇野訂
一直好想買隻鐵血戰士皇

得依一隻

緊係買竹谷鐵血

mark VI 派咁多都好似唔識跌咁
普通版仲有冇機會去返2700

靜左啦 我諗難d囉

邊隻 有冇圖

复、Mark V好正，
怪不得y拍D撚樣炒到剩單都2500

好有霸氣

見到張咁既圖，但hot toys fb page 又無

好正

不如大家講下依家最愛既收藏係邊隻

家駒，Leon the professional, Dx11 , knightmare batman

1/4 TDKR batman, DX11, Mark 46, Jack Sparrow

又偷跑

快啲派貨啦

Amazing spiderman homemade spiderman

想問下mark 5係咪2280？
同埋蜘蛛俠homecoming 豪華版而家要唔要2600先收到全新

mark5 2280 咁平唔可能啦
我都想收Spiderman

決定入 deluxe版

我指原價

我收左張單，總數係2070

我都係
之前$1100收

預訂價平50，總數2230

Knightmare Bat

mark 46

wm mk3 dx11

開左訂咩？

新劇透？

到時包哂配件換既話二千五其實值

我見官網有

晨早流流發功

請問一下 iron man mark vi 派晒未？

fb 有膠版mark 1-7 $8000,之前好似有巴打問

Mark V單仲有無可能二仟蚊樓下收到

係波我都見有人放

炒家又要排隊了

應該有價可以講

spiderman home coming派曬貨未?

普通版全派

Dx版未

Thanks bro
咁姐係個價錢冇得跌？

特別版都全派啦

Dr strange

Mk5 派首日1630前

正！

我次日又唔知要隔幾耐先攞得

Anakin 到我啦

想請教下巴打收二手check果陣有無咩「行規」，扭下關節？睇下啲衫有無黃咁？

有貨返？

土地問題只可以二揀一，點揀好

ss bat la

派哂29號

HT，enterbay呢類figure竟然仲有人玩。好多年前已經玩過，又特別版，又易變色，有時d部件衫QC好差。

想話脫坑賣哂佢，個d所謂特別版又只係有價冇乜市，最後全部變哂垃圾

ss 隻bm改量左大隻左
但之後都會有差唔多款會出（JL）
破甲版上色就麻麻地
但應該之後唔會再出

自己諗啦

哦

派到幾號？

29 派多一個鐘咋

我有份了

影相上黎睇下有咩figure 啦
可能呢到有手足收呢

MK 5都派啦

遲咗啦Ching

原來上面講左

唉九月中單

單都無

Y拍有anakin單1680入唔入得過
市面上都無單
真係好想要

唔心急嘅可以等下先, 無謂益炒家

我見3000都有收
我怕之後更恐怖

錢都無

好彩之前2050收左隻現貨

係咪玩錯威龍呀

唔係，HT都係marvel ironmam個堆。而Enterbay當然係jordan個d.,, 唔係反狗城個d細版本

我訂晒兩隻JL batman, 所以有少少唔想後追SS
但係我見件cape又好似幾好玩
而家心大心細

facebook有人1680收都無人放

p心靈上真係好滿足

岩岩都睇到，唔通果位終極收藏家 luke 師兄比人偷圖

當初又話咩幾隻用黎收藏 幾隻用黎改

隻mk5真係幾正 但係個頭雕真係愈睇愈唔順眼 同套戲差太遠啦

全派？
7月7號單未收到喎

mk vi喎
特別版點會有7/7號單呀

鐵線披其實唔係想象中咁好玩
又易爛
同埋batman都係垂直袍型d

係
套戲個髮型比較亂

其實佢係咪直接用返workshop1.0個頭
睇睇下好似無分別咁

好撚型

絕對係個隻黎
不過呢隻既爆甲都真係幾有誠意
如果手甲都拆多幾塊就更正

正到暈！！

剛剛開箱

全派啦喎

巴打可唔可以解釋下點解會買呢隻嘢
諗極都唔明點解佢有市場

美國fans會有興趣多d

Star Wars 其實真係好hard core

電影版角色都算大路
佢而家開前傳line真係大出血

MMS400D18 Hot Toys iron man 2 Mark 5 diecast 全新啡盒未開

Hottoys Hot toys Mark 5 Mark V diecast mms400首日晚上八點單，尾數1070

真係痴線，一野勁過mk47

好地地玩玩具 依家俾玩具玩返轉頭

傻仔2800收張單
7仔俾3000等攞貨

一開始以為睇錯隻野＄2800埋單，點知係2800張單

明明任訂, 但都要去食炒, 就抵啦

慣左啦

Yahoo仲造馬過fb, 真係有人收4000？係的即放，一倍價錢

D鋪狗造市咋掛

有冇師兄幫襯過大成的figure空間
開盒成隻鋪哂塵係咩玩法

任訂都唔訂 要去後追食炒價 真係怪唔到邊個

有可能。

可能有D係新手後追，又或者以為好似膠版Mark 5會跌價，點知又炒。

7仔3000攞貨 以家仲有無

求7仔地址

真係好正

唔識欣賞 反而覺得mk4,2幾正

今次依隻MK5又會俾人炒到幾高呢
利申有單自用，草1-7

入左mark vi 未
想問下背隻兩隻翼係咪都可以拉到一樣高度？
我果隻左邊背翼會比右邊會低少少 就到盡係咪正常

我果隻拉到一樣高度

47同5邊隻正d呢

Body5,47蠃多型夠靚

經典黎講1-7其實無得輸嘅

5玩著甲個下型到震
但個頭做得唔似 啲頭髮太企理

5正啲，著甲機關做得有心機

Diecast必入
1-7,42,43,45,46,47
WM 1,3
部部都經典

唔爭在入埋奸角

好慶幸自己唔鍾意im

後面差47太貴入唔到

仲諗緊訂唔訂mk2 驚一陣又出到mk3咁

Whiplash MK2 都好正

仲有得訂咩?

買左MK6, 再訂左MK4..
但睇落2部都好似

懶到完全用舊頭雞

Fxxxxxxx Yxx‎ 發帖到 香港hottoys,enterbay,軍人迷自由買賣會
2 分鐘 ·
徵徵徵：Hottoys Ironman Mark 5
$4,000
香港
徵徵徵：Hottoys Ironman Mark 5
可取貨訂單$2850
全新現貨$4000
開過盒$3600

痴左線..... 4k

兩星期前好似仲有mk2, 宜家唔知
mk4個冬甩

有冇diecast mark7既消息？唔知今年有冇得訂
另外好鍾意batman3部曲，想買番1/6 dx11/dx12, 唔知會唔會再出新版

應該未截

啱啱先出咗1/4
應該冇咁快

今年the dark knight 十週年，我覺得會再出

佢上年已經話十週年
今年出貨exactly就係食住十年
如果唔係今年開訂下年派已經唔係十週年

47啦

Fb有4.5k成交左

5仔靚啲

講detail 5贏曬,但套戲垃圾
47一般般,但起碼套戲中規中矩
我自己會考慮埋電影因素

講震撼，一定係5, 47套戲其實都唔得啦

價錢改左3000

張單 $3000

group都賣3xxx 尼度3000?

貨

咁抵

47隻銀色好好j

5同47兩個出場方式都好震撼，打和啦
5個手提出場都幾特別

500收唔收到mark5 tony頭

唔值wo，舊頭新塗

想問下有無師兄知道mark2同mark4仲有無得落訂?

終於追晒頭7隻

搞咩全部罰企

5仔隻銀色普通
47隻銀色特別d

擺pose 有d 柒
所以全部就咁企

就咁企都幾有氣勢
不過mark2可以再企直d

應該有，琴日仲要佢ipad有相關嘅相

大家擺Ironman 係咪都係入玻璃箱多，而家想買個display櫃裝晒佢地 有冇介紹
而家有5隻1/6

你地手頭上有幾多張單，我想買個display擺住佢地

display櫃

太貴

Display d單？

梗係，啲單同實物同價架，無理由當紙咁擺好浪費

隻Mark 5睇完開箱文真係好好J
個時仲on99咁平放左張單
因為屋企地方細,儲儲下太多要嚴選心頭好

Diecast 1:6 係咪差mark1 同7?

我就訂了。費時煩。

唔同風格來講
最靚其實係未出呢兩隻

無，唔知。
不過keep住
留意和FB和一公佈就訂啦
包無死錯。

間嘢係邊?會否坤人的?

真係奶晒野，好放唔放放咗Mk5單

搵塊水松板釘起佢，一係當牆紙咁痴曬係到

Mk5 單我1900追已經覺得癲左，而家仲可以升多1k

其實點解要高追咁多？到時sideshow返貨，分分鐘買咗寄返嚟都仲平過俾炒價

早買早享受

有幫親過，詳情？

我問過sideshow, 唔寄香港

已經叫左朋友sideshow 寄去美國再寄翻香港 唯埋都係3500內

突然諗起mk5同4都係同一個頭雕
無癮

Mark 5 其實應該改下
反而Mark 4 用嗰嗰頭我接受到

果個黃偉業有冇病？
張mark5單3000up?

某程度上要多謝迪士尼一直拎佢黎做icon（不過依家好似轉左做mk45)
不過mk7一定係7隻裡面最正！個款望落大隻左啲 無之前23456咁瘦猛猛

反而我最唔鐘意係mk6 所以今次收左手

買山寨版算啦

tapbao 有無

之前好似有，而家唔清楚

無錯，Mark 5一定贏晒，無論戲定件甲本身，由第一集要著甲到第二集一開波可以用個gip黎著。Mark 47係套戲就大配角黎，甲又同Mark 46一樣的（除左色 ），除左炒起左件玩具之外，唔覺有乜咁好J

Mark 5套戲著甲果段可以無限loop黎j，但47無野可以j，只可j隻玩具d上色

hi spiderman，band practice was it？

呢句有乜好J，要J Tony啲對白，大把野好J過呢句

Mk 5時代係唔洗出聲都型 其實好多人屌im 2差，但其實作為im fan我覺得滿足左好多願望

認同，著甲果段真係百看不厭！！

3000幾蚊張MK5單都有人買

真係好撚on9
炒單同炒黃牛有咩分別

助長炒風果d都係有病

係根本追唔落手
睇相睇片當玩過算

我諗完左av3隻mark L既單就會幾何級咁升

咪係

但咁多人訂都炒到咁高既話im真係炒家恩物
利申已訂

im2 我覺得好睇過im3

其實真係鐘意既點解唔訂、到出果時先黎收？

屋企個櫃無咁長

巴打.....不如擺哂同一格
前後前後咁擺好似再正D WOR

除左當時未入坑我諗唔到其他理由

加埋出場個下就型架啦
咁你數3句其他比我j下

有啲人見前幾隻(45, wm mk2, etc)跌穿訂價，咪想唔訂等平貨

我睇完套戲先決定訂唔訂

想後追插水單

咪撚幫襯黃偉業啦屌

得罪講句iron man 系列得第一隻好少少，2同3都好垃圾

其實iron man 咁紅同marvel studio而家咁風光真係iron man靠造型設計同羅白糖尼

講真 依加啲單 有幾可會跌過本身 所以都係果句 有愛快訂
但47 同5炒得咁勁 應該關本身唔多人訂事

都係個句 47出圖個陣好多人吊翻新貨
點知啲配件高汁+隻色幾靚

唔知有無巴打有實物圖可以j 下 想睇下巴打d 玩具櫃

太遲入坑 已經追唔返47

我隻im企唔穩刮花左個櫃
搞到好似紅色蠟筆咁

我都係
搞到依家入少隻鍾意既

mark5係靚嘅 但成4k後追我就覺唔值
留返入之後啲靚野好過啦 唔好人追你又追

我法國大家對mark5已經群情洶湧
我建議大家冷靜返兩星期先

我想用mk5次日單加錢換47

邊個黎？

香城中學Chris Wong

唔撚識佢喎

乜撚都俾佢炒 睇佢唔順眼好耐

我見到有人po
係咪你黎

Yes.

加800 唔夠比尾數喎

唔係話幫佢
不過如果你有anakin,mk v單喺手想放
你自己又會放幾多錢先
自己唔訂又要恨
就走去鬧人呢d行為都幾小朋友下
何況一隻手拍唔響
炒價都要有人要先會成事
樓上都有人高追mk vi啦
如果要屌都要屌埋佢地

利申：乜撚單都無

根本炒風就係仆街行為....
不過當中太多利益輸送,,
唔會有人停到咁解

睇下點炒法啦
好似演唱會飛咁
搵南亞幫霸頭位
玩內部認講
搞到正常人根本無機會買到
呢d就真係仆街
但ht俾成大半年機會你訂你又唔訂
又要嫌三嫌四又要等插水價
出貨跌就笑鳩人
升就屌鳩人
呢種態度邊抵幫

Mk5 y拍有單但單已過三仟，炒到咁，買唔落手。

mk5單加800我要，你有

咁咪唔好買囉
多成2000蚊
攞去旅行唔好？

其實係架
當然人地有錢吹唔漲
但呢d人唔好轉頭又屌鳩人炒狗
因為係你有份助長佢

想問收隻mark43/mark46要幾錢？
想入隻玩下 唔介意二手

係的。所無買或買1比4算

冇錯，去一去訂要幾耐時間，我張mark5 4月6號單都唔駛點排隊，5分鐘攪掂

2月6先岩

有條撚樣放anakin 2800真係買唔落手 二千頭都話

重有個放3300 但就收人未可取單1650

根本有班人就輸打贏要
唔訂搏現貨平過訂價
搏唔到想後追就大大聲屌人炒
開左咁多個月訂，上去訂一訂有幾難

根本就係個個都等蟹
等唔到就發爛咋
話自己遲入坑果d仲好笑
ht成18年歷史
mk v,mk vi又唔係新機種
理應真係鐘意個角色既話
ht開訂都應該知發生乜野事；
如果你真係好揀唔揀，
揀出左貨又炒高左果陣先黎入坑
我真係除左講恭喜都唔知講乜好

想買個坐地玻璃櫃放iron man,你地有冇好介紹？？ 乜嘢地方可以睇一睇現貨？ 巴打可以嘅話share下你哋點樣放嗰啲figure啦

講真
mk v我無訂
但我都覺得佢出得好靚
但我唔會追囉
又唔會屌鳩人炒狗
自己miss左又有乜好講
人地都係真金白銀同ht搏鋪大細姐

有時d野唔係下下要有既
買少隻唔會死
何況mk 3已經令我儲齊7子之路卻步左
用2千幾蚊陪下屋企人好過啦

睇左mark6覺得好正
再睇mark5都係好靚
兩隻都冇訂
一隻都唔會高追

撚咩樣吖
根本你自己都接受炒賣行為
只係個價唔啱你胃口之嘛

去訂mk 4或2囉
如果你真係Im fans既話
一定唔會只覺得mk 5,6正

新手同問

好好j
一個要幾錢到?

但其實香港唔係好適合呢種櫃
太大條隙
濕氣好易入到去
防潮箱都只適合密封櫃用

呢隻好似係ikea果款？

依個size好fit我屋企, 但又要理防潮

有既
就係有門框
不過就無咁靚囉
要取捨

防潮好緊要
之前隻膠mk 4就係放ikea櫃
放到底褲變色
之後隻mk vi放密封櫃
放左幾年都無事
其他d包膠衫都無爛

有冇人會用電子防潮箱

我唔係 Ironman fans
純粹覺得靚所以點都唔會後追
欣賞下算

都好唔錯喇, 要諗定點放置的figure

18年2月6日?

Jx2

明智

幾型

正解

（係鋁框）
係無咁靚架
所以我話要取捨
我覺得如果d公仔會放到溶衫變色
個櫃幾靚都無用

E隻野都唔明點解行滴膠
明明game設定都係布料啞色,唔知HT做咩鬼要玩到令立立,又唔扭得
浪費曬arkham版個設計

俾d tips你
建議你返大陸造櫃
價錢唔會貴ikea好多
如果地方放唔到咁闊
咁就造深d
可以前後咁擺

近一年先有經濟能力入坑又要比你笑
利申唔會追5,6 得閒上sb欣賞下算

淘寶會唔會好伏

公道啲 遲入坑又冇理由要俾你屌
冇玩開就冇架啦
關HT開咗幾多年咩事

不過我同意玩具玩少隻唔使死
其實買咩都係啦
咪set條線俾自己囉
價太高咪由佢

真係好難唔吸引人後追

sor 引唔到

巴打咁射d燈上去幾好丁
不過我點都唔會炒價入架喇, 寧願入多隻其他野仲好啦

一千蚊訂要兩年內自身經濟轉變先負擔得起？
唔係要笑你
不過如果你要後追咁你真係唔好彩

我親身上去
兜口兜面同佢講你既要求會好d
但前題你一定要做好research知自己要乜
因為佢地d理解能力係零
同埋唔好信佢地既solution

係錯覺定咩
點解件wm mk3大隻過mk 1咁多既

太煩喇咁
我應該都係ikea買算

呢隻幾岩我屋企用
係邊到買/訂做??咩價錢?想參考下

我都想知

似係依隻, 但個櫃門果到睇唔清楚, 都係要親身去ikea先得

大陸訂
港紙2k度（兩年前造）
exact邊間唔講啦
驚賣廣告
上網自行搵下邊間有信心啦

有冇人係長沙灣宏光訂做櫃?果間野做功好似幾好，但係幾貴，閒閒地都要3k up

17,第三日單

有冇其他款既櫃？

我是boba fett fans

好似都有
不過直接買個防潮櫃好似好d, 完全唔洗煩

當時未入坑，知道一定訂
依家乜IM都訂咗先

靚唔靚？ 好靚好吸引
但無訂，同一定唔會追

想問下合金mark 3 有咩問題？？
見你地個個都話伏既

可動性極低

比例怪，色又錯

有愛就去馬啦，而家hottoys出貨黎講，進步好多，好少有伏

主要係爆地要換腰。

胸對上既外形其實唔差
但胸對下半身出哂事
隻紅色又完全唔係個回事
有時會諗不如買維修版mk3仲好過買完整版

上身都出事啦
我記得好似無左膊頭拉出式關節
（我仔細睇過mk 2官圖都係無 ）

邊度有防潮櫃賣？ 有冇推介？

愚人節快樂？

D燈40幾蚊好平 不過係感應燈

唔係錯覺 mk3係肥仔d

有張係46黎

拍埋比始終都係wm mk1最正

機關無哂
不過淨外觀上半身可接受

都唔知ht攪乜
技術大倒退
連d基本野都cut埋

如果wm mk1 d銀色造令返少少就原美

WM mark 1真心靚，期待wm mark 4

有冇巴打可以讓一張mk6保養單俾小弟

好期待mark4

望落身型靚，燈位靚，首次迷彩色wm

mk 1就raw d
mk 3就先進d
最緊要兩個都重裝feel
各有各好

Batman Knightmare 點解炒得咁勁?炒到上3300up
有D咩咁吸引 ?

應該係好少人訂
我玩左hottoys 都兩三年，留意過下fb啲交易區好少有人放呢隻

有冇圖?

兩個字,限定
講完

呢隻HT黎?
明明記得無咁多炮

拎隻MK6換MK5換唔換到

應該唔得

狗改不了吃屎

Mk2仲有得訂？
廢事到時真係靚但唔會爲入而食炒價
見到mk5依家咁真係好癲

Mark1-7合金一定冇死錯人

你睇下mark3

mk6 wm1真係好正
好想後追埋喪鞭2.0

單都3仟
越來越離普。

Mark3好心HT重出啦

Mark 3 罰企唔錯

WM不後追等MK4

重出啲人一定屌哂鬼
不過我都會屌住比錢，唔想永遠都有隻黑歷史

到時出庫格2.0。1-7都要罰企

不會。之前隻Mk3已屌到依家。重出fans開心死.
不過HT巳出1/4 Mark3.
1/6暫未必有機會

啲炮係HT追加
官圖冇的

型 HT的金合Ironman,除隻Mark3外，其他真係唔錯

超後悔無訂wm mk1 2.0

咁以後記得訂啦

未出左囉 出左係1:4到

會唔會而家隻mk2係改模可動腰，之後再拎番呢個改小小重造mk3

有機會

有冇人記得第一日開訂mark4，有冇人排隊？

1/4 mk3真心麻麻
對比當年既43，45失色不少

寧願佢淨係出返條腰俾我就算，唔想要成隻

唔知係乜問題，可能隻色問題。不過照訂咗先

講緊1/6,
知1/4做到。

有！唔想食炒

mk2係可動腰

有無人有訂Justice League Batman...
件衫好似好鬆咁

有 我訂mark v Spider-Man

我

派大貨先研究啦，bvs隻batman 開訂圖同派貨實物爭幾L遠
實物靚好多

咁買第一隻diecast mk 3既人好慘
明明唔關技術事
之前幾隻都出得好地地
宜家又要買過隻補完

同埋唔知點解佢套相個感覺好hea，平時有最尾一張圖影晒所有野，呢個無
btw 巴打記唔記得 普通同Deluxe幾錢

有！

我覺得買咗第一版diecast im mk3既人都會好樂意hottoys 再出過好少少既2.0

我買過炒價單，拎咗貨半年頂唔順放咗

唔知Sb仲有無1:4 ironman
見FB gp早幾日有人話有
搞到又心思思想入返

想網購既網友同你講聲小心賣家走佬
hottoys 玩具一d都唔平

Sideshow都走佬我輸

講緊開團購個個啦好明顯

Trailer Tony套甲已經爛晒
基本一定有另一套出場

我當然信Sideshow啦，我唔係講Sideshow

兆萬1/4果幾隻Ironman Mk42, 43 , 45賣晒了。

我都咁諗，雖然我都無入Mark3合金

見佢隻mark2官圖已改返做可動要,但如果其他地方都係用返mark3改的話,即係比例上又係細隻過ark,4,5,6

岩岩睇FB group有人話上次見人拎幾隻都無開盒check
上次訂野見人拎貨都係直接入袋就走
以前你要開盒睇內件如果隻野唔岩就會比d已開啡盒ge你,唔會比盒全新
太耐無買HT野都唔知而家係點?

我覺得mk2仲會改

1）到依家都未停訂
2）sb話19年q1派貨 仲耐過mk4

但係我覺得除左手臂再內彎關節都無咩好改了

想問下咁多位巴打 mk50收訂係咪要1000?

係

蜘蛛仔攞得未

諗緊訂唔訂埋mk2好
雖然唔太鐘意銀色版IM，但係又驚到時實成好靚會後悔，而且我本身冇mk3
大家點睇？

我同你一樣
但佢隻銀好靚

訂啦 Mark 3 短時間唔會再出

訂！

係官方FB有講

又可以慳返等佢出新1/4

訂左先，到時唔鍾意就放囉

有冇人覺得mark 45好靚 同時有裝甲同流線型既感覺

咁我訂埋啦
今次真係俾訂都搞到破產

靚呀
1/4仲要靚好多

1/4 有d貴

堅靚，今朝先轉完post黎

圖呢!!

唔好訂好d，我好鍾意睇人後悔冇訂搞到比大舊錢高追/追唔掂上網屌人炒家泄憤

閒錢多可以比曬全數

「追唔掂上網屌人炒家泄憤」
依個真係見好多

考慮緊訂唔訂 因為唔靚而且下集肯定有新甲

尋日訂哂
實物望落唔算太差

比訂都比到破產 洛基雷神mk50美隊樹人Thanos

我自己本身都諗緊2,4 但係5同6升到咁
我都覺得唔會齊到line
所以訂左50
講真，無訂食炒就要屌就真係好白痴

乜都要睇定d
諗住搵人做炮灰係要付出代價

個fd訂左mk4 body, 宜家想訂埋黃臂, 想問下可唔可以上20樓改單 ?

有d想買隻mk 3番黎自改

點解我唔係好get到

無，要訂過，一係張淨MK4單試下係D買賣谷原價放

拿拿拿 出事啦出事啦 後悔唔訂臂啦

又要等蟹貨唔訂
結果出貨炒到飛天又要屌

我自己都係訂body
始終土地問題無後悔

依家一手咩價位？

痴線HT幾時可以出到咁

其實呢隻係d人拆件自改
就咁一件件痴返落去
係變唔返正常
你想ht 點出法？

成日仲喺度懷念緊mk 42 愛國者
好似d人買樓成日望沙士黎咁

Statue

啱開始玩自組
有冇人有啲自組作品分享下

諗番起都想吊柒自己
之前anakin張單賣1100無收 依家想收都收唔到
利申：訂左dv同obiwan，sw真玩家

ht出12吋都有排做啦
點會仲搞statue
同好兄弟sideshow爭食咩

Anakin依家太貴 我都係有dv 但配前傳obiwan好似怪怪地

算啦
我早期夠放左張mk vi bonus1400啦
之後見到2800又無去馬
有d野無就算

我有諗過訂luke，但奈何實物吸引唔到

Howard話會考慮出statue
之前架JL Batmobile佢話過想做

Sideshow 啲雕像都做得唔係好

Prime One

prime one隻小醜

我諗佢d statue係 1:1

量產算唔錯啦
不過我都係鐘情ss出既漫畫版statue
真人面相佢都係麻麻地

巴打們點睇依D DISPLAY箱

長開燈唔係咁好

我都麻麻
所以依家係打算搵帝國白兵set 可惜少到仆街

有開關

如果唔係for長開，咁無咩特別要關啵
買黎梗係for長開架啦大佬

想丁下果時咪開
同埋led應該影響不大？

做雕最靚應該係XM

階旺2樓有一間平d 不過係冇轉盤

用2隻WM都未必換到

真係唔明點解碌K1.0咁值錢

應該係高質+少貨所以咁值錢

凖備造個玻璃櫃，想請教1/6同1/4應該每格高度預留幾多左右

現時1/4只有mk42 deluxe ver，同訂左mk3

解釋返先，隻42未開盒，所以度唔到高

加上2.0 3.0都冇1.0咁正

Loki 1.0 Avengers 4 又洗牌啦

套衫唔係同雷神3 一樣咩？

第四集時空穿越返咗去avengers 1 嗰陣

真？定係d人估估下？ 如果A4出返loki 1.0個套衫 都冇咩新鮮感

有哂片場偷拍劇照
av1所有造型都好大機會2.0復刻

One More Day同Brand New Day?

我覺得就唔會 mk1-7就話膠轉合金。其他人要搞d咩先超越到1.0

但mk7係果個時候renew就fitfit la
食哂睇avg4同儲緊合金im既人條水

最近睇番最新trailer 對仙子翼應該for太空旅行

佢有條片係幫金霸王拍，隻翼無噴火推進

mk50 電影新片段

留意下佢開炮係點樣出，好撚型

依啲箱係咪應該做到防塵防潮

有機喎

有得合體個d好難做到防潮防塵 中間點都有條”la”

既然avengers 4 返到過去
唔通比Thanos 滅團

我睇手機game個廣告都係咁

滅剩tony同antman 我諗

Hawkeye

如果單獨呢
新手figure唔多

我隻Spider-Man 肯派到我未 等咗成兩個月了
22號單

片場照影到tony同antman時空穿越去番avengers 1 final battle打緊loki嗰陣

可能復3比人滅團
回到過去救世界

回到過去過變未來依d情節好惡搞 一拍得唔好就睇到一頭煙

搞d咩？
整整個頭雕，用依加既新技術再整靚d衫都出得過啦，有錢唔賺咩ht,av1咁經典

傳緊話返去搵魔方既弱點
目的都係阻上thanos齊石

絕對係 啲配件ht出唔齊
好想要佢條片裡面個兩個手配件

留意番
個幕同樣係hulk戲份殺青

理得你一個櫃定一百個櫃
漏「la」你基本上就好易吸塵
避免直接陽光曬 香港啲天氣其實好難保養到你就算啲燈會打散啲光 都只係減低傷害

tony重係ca3同蟻人講who are you

"It's Your Conscience. We Don't Talk A Lot These Days."

Hottoys 再出Heath Ledger joker嘅可能性高5高？

高，隻1/4 joker仲未截
1/6就難講

不如問再出1/4tdk batman 成數高唔高

Mk2 訂單啲徵價又開始黎料

截左訂咩

我諗未都近
上午acg到而家都大半年了

有無巴打知 mk2 mk4 手臂有無向內關節

我覺得1/6都唔細

護士裝

仲未有新infinity war訂

應該未 上星期去20樓仲見到電視有佢個logo
我都係3月中先訂MK2

星期6去拎mk6順便訂埋mk2同4,今日截左未就未知
mk5冇訂到真係好後悔，抽唔到時間出去訂

向外嘛

睇官圖mk2無
mk 4就應該有

MK4有啦，同MK6一模一樣

我諗住向心口內
anyway 唔該晒

點解mark45炒唔起？？因為套戲入面作用唔大？唔夠靚？想了解下

冇頭雕 睇落又大隻

有得訂呀
我琴日先去訂完

同埋個膊頭位整得麻麻
好似成隻手分開左咁

仲有貨多到爆

有頭無頭真係爭好遠

黎料啦

衝呀！衝！

個比例咩事，隻腳咁短

唔會出頭盔 成個光頭哩咁

全部都係背心
但手套係齊石

有埋比例圖真係高下立見
做乜d官圖咁既樣

對手又粗過腳，無雙頭都好失望，又要屌住訂？

有雙頭呀沈大師

咁快齊石既

邊個沈大師？

d石可以獨立拆就正

定位係咪似hulk size ? 希望個價都係

原來雕緊，即刻幫佢加返分

2330
乜都無
但好過hulk 見唔到關節

咁突發既 係時候要狗衝？

ht撚狗

隊長應該差不多

又二千三 on9

interchange意思應該係一個頭有兩種玩法？
係咪開合口？

隊長失撚望
D trailer 全部頭髮咁飄逸，HT出硬髮

隻手要就角度先影到，仲要咁勉強

呢隻手係咪唔係幾可動

呢隻手應該無肘關節
淨係可以成隻手一齊郁

咁柒 都係唔訂了

有關節 包膠

俾多個頭你換咪interchangeable囉

兩隻可換手都無肘關節

你啱，睇番資料有講

唔似有可動啵

柒了

柒左無面見人喇

都係專心等蜘蛛仔同Deadpool

滅團ready

岩既，出晒包冇死錯人，出唔晒先驚比人小

唔訂Thanos
留錢訂iron spider, captain同wm mk4

洗唔洗排隊？

唔知點解E張相真係特別on9,CAP你睇,我齊石喇
感覺上隻手好似造到好細咁

冇頭盔咁撚柒
成個光頭人類咁

自膠
確認有兩個頭

屌，好想訂
但被困海關

呢個idea幾好
可以俾你長期屈 pose都唔怕

屈住呢隻應該無包膠，真係不可動

$1000訂？

Yes

Thanos上隻起碼有張野坐下 今隻個地台咁撚hea
話哂都係final boss

應該後梯 落一兩層 now

19樓now,實物等半個鐘先有

Avengers 4 咪又出多次

頂起碼8點先去到

2300唔係幾訂得落
要睇完套戲同實物先

舊版咁樣姐係比HULK細好多?重以為會同HULK差唔多高?

聽日單會遲幾多日先有得玩

呢條on9仔手有無粗過腳呀？
沈大師

啱啱走左，早講啊嘛

玩咁大

分別都幾大,但都係出左糧先訂

又大戰

我都幫你加分呀
沈大師

唔緊要，唔該巴打

專心等蜘蛛仔同 wm mk4

agger
and cap

呢條on9條學人貼人圖

比人貼返轉頭

成個弱智仔咁

仲有佢呢？

可以幫人訂架咩

留另一個人嘅名同電話？ 應該ok嫁噃

不過一個人訂兩件就唔知啦

可以幫人訂，利申 試過
不過唔係首日

如果限一人兩件都唔會太大影響
你話無限訂就話姐

上次隻superman 每人只限訂一隻

真心希望captain會跟個咬牙切齒或者大叫頭
情現返全力手揸thanos手指一幕

真心希望雙頭

Hot toys 永遠唔會拎主角較飛
其實有表情不知幾正
好似man of steel隻General Zod咁
個咬牙切齒頭完全表現到角色嘅憤怒同邪惡

所以cw果隻咁成功炒起左

一下訂哂mk2,4，堅決唔食炒

美中不足就係佢為咗就E起牙塊面
普通表情都要整長埋
搞到變咗馬面
所以我都係長插E牙嘴

加多個頭咪得
反正今集冇頭盔

做咩唔等下集應該又有手套又有頭盔
今集應該仲有隻有頭盔冇手套會出掛？？

WTS Infinity War Thanos 18:33首小時單 Hot Toys 《復仇者聯盟3: 無限之戰》─ 魁隆 1:6
$300

$1000訂單價+$300
2019年第二季度取貨
MTR互就面交
多群
痴撚線

發神經

咁快加300

聽日收工趕去訂
希望唔會太多人

DX ver
收貴多200

首日係唔係先加300,試水位

我都有咁打算

有無巴打想訂mark iv?
想原價放左張單
不過張單係三月頭

普遍即放重有得訂ge首日次日單都係300-500左右

唔strong hold ?

計埋已經開訂果4隻,重有起碼9隻要買

你唔早講 岩岩先訂左，不過連黃臂

斷估ht都出唔哂
望佢出多d set裝補完d hero

我訂了，依家隻Mark 4係HT仲有得訂，可能難放D。幫推或你在y拍，fb谷上放

聽日訂應不會遲不多吧。。。。。
訂咗就唔駛理佢炒唔炒得起

佢截單自然有人收

呢隻咪試過不過失敗咗

除左星爵同奇異果外型改得少外其他人造型都完全唔同
洗咩怕唔出
驚自己唔夠錢比好過啦

Dr strange要出呀
好想要黃色手套

圍內食得我地幾多錢丫
有數得計

trailer都冇戴手套

以前Ironman3, 美隊3，蜘蛛俠， HT都會係商場擺展，今次仇3反而無嘅

oh my fucking god,no eyes see

D無限石可拆?得兩粒ge喂

又ok喎，可加可減制

呢條on9都比人炒起左呀

個實物好滑稽

同呢隻好似有d距離

trailer個thanos冇甲都好有霸氣咁架wor

比例有種說不出既怪，佢又唔擺下pose
個頭雕又戚埋一邊嘴好滑稽，唔夠惡

有無人都係鍾意叫滅霸

係咪得我一個覺得隊長個背影好膠？真係塑膠嗰隻膠

我都覺好膠。係未搵隻SHF扮野

ht d官圖真係好趕客

新手想問下 last Jedi 隻Rey 重有冇得訂

印象中好似無了。安全D你可打去HT問

滅霸或刹諾斯都Ok
港譯隆我覺得個名有d on9
唔好叫灰熊

希望出時不會咁膠

其實條友做乜

唔該哂,聽日問問先

呢個咪係原子冰真人

有證據
你話係就係?

一個廢青太on9咪咁樣
神早block撚左

所以咪長期屈手姿勢都唔怕囉

7000收到46 47
全新啡盒未開
除開3500/1
以依加個價來講真係算係咁

宜家應該做緊咩價呢

7000收到都叫抵 地產界唔怪得咁抵搵

抵就一定唔抵架啦

不過出面單隻全新46/47都開緊3800-4000企到硬一硬wor

呢條友叫原子冰
又名沈大師
條on9仔學人貼人圖
而家比你貼返轉頭

你話唔係咪得囉

沈大師好波
自己唔敢面對自己

知唔知點解個價3800-4000啊？
咪就係你依啲人幾西價都收囉

駁唔到
但呢兩隻不斷被吹捧，個價一日一日咁升
早d入早d斷煩惱

自玩定抄？

老老實實咁講
47一定開硬
46可能加錢換其他野

enterbay 靚d

點睇都係mk47正過mk5，霸氣設計，多配件玩
唔明今次mk5點解唔出多個貴幾百蚊既賽車服版比人了心願，明明幾靚

而家睇返5個出場都幾得個樣
型係幾型既，但個幕為出而出咁，專登拎喼甲打個唔係好有威脅既對手
點解唔拎支機關槍射鳩個肉身之驅敵人

47個兩次出場都又型又熱血，Thank God this place has Wi-Fi... 遠距離操控甲
第二次出場救平民親身到場除甲教訓peter

mk5炒到痴咗線真係得啖笑，要我後追情願收47
電影表現同玩具都好出眾

icic

恭喜入了心頭好，不過都食炒價了。
隻mk46入咗又放

我都係咁想，不過47都好鬼貴。已過1/4的價錢
把鬼火索性等將來HT出1/4 Mk47好過。

如果46個價數年後回落返3千內都會入
幾鍾意果種流線型設計

未又係平得個2百蚊

咁又係，平得果幾百
咁好過冇啦，加埋叫過到自己
我46我排3800都冇人理

陣間食貴d又比人小架喇

自己鍾意就得啦

有46，47 啡盒未開各一隻
兩隻都中意，但土地問題
兩隻只能活一隻，留邊隻

留47
個人認為個配色特別啲

巴打放46嘅話
可以搵我

個人黎講留47， 因為47少貨過46。後追46應該易過47

過到自己就得啦。

真心問。可唔可以搵toy hunter 訂sideshow?

沈大師早晨

放47俾我

樓上夠啦
你虐待佢即係虐待我地
日日都post相做乜鳩

隻Thanos啲色好似好卡通

block左懶理

佢7000收46,47兩隻，點期望會平收到 點都3500以上啦

重點係其實3500一隻我都覺太高價

硬係覺得怪怪地咁

實物隻色好d

屌你！ 佢話土地問題要賣走一隻。咁遲下解決左土地問題係未會心絲絲想後追返46呀

我覺得睇完戲/實物就會忍唔住死死氣訂左佢

其實兩隻都要，唔耍其他

估好難3000內

本身46都未上到三千
好似係47帶起左...？

呢兩隻真係好衰

47未出前，46本身唔係已炒過3仟？
以兩隻唔衰，係D炒家衰

係佢收咩
唔係原子冰咩

我答佢姐

拿唔係我放

冇訂等人試伏個d衰d

你放既話可以搵我，2隻都有興趣

46 我上年追仲係2300

46剛派貨咪又係炒高2,3百蚊
d人又未入坑？

想問下你地figure會放 玻璃櫃定係防潮櫃？ 防潮櫃喺邊度有得訂？

有冇巴打有買artfx?

放床下底

今年我1月重講緊2400

Ho ball

有班新入坑俾炒家撚姐，其實你只要唔高追，根本有價無市

Mk5某程度上都係咁

利申sideshow 已訂

再左手交右手tum你班友以為好有市

7000兩隻咪你講緊個啲人囉

點寄落黎？

其實復3滅霸整個滑稽樣先堅係岩，即係唔放你班復仇者在眼內，唔駛認真都滅團

去我美國朋友度再寄俾我，佢9月翻黎俾我 3000內搞掂

滑稽同輕佻係兩回事

我都諗緊好無sideshow 買再搵代運

畫公仔畫出腸就冇癮啦

不要再説了

DX版點解可以塞車塞咁耐

有代運肯做 ？

玻璃櫃真係靚好多
防潮櫃我之前google左, 其實放入去真係唔太靚, 但唔洗點打理又真係好正, 同埋都相對比較貴

有ca頭了
sw係cw果隻
bw怪怪地

你開

塞咗兩個月了
搞到想收隻homemade版玩住先

Vision

成集都係做病壞咁
興趣大減

左上四 同右下三都係舊版 似乎唔會出新

bw個樣又差左
點會整左啡色眉，個嘴又咁紅潤

Star Lord同Gamora好似係新wor
Star Lord望到底衫唔同先

Black widow 勁7
隊長好膠個樣

今次有冇限量野？

冇位玩玩具係咁嫁啦 唔清位又點入到新

black widow個樣想點

會唔會放左舊版出黎神秘下

差咁遠

就咁望，好似雷神最高質

Thor同樹仔都最有heart

有展了